如果港鐵學日本仔鐵路咁玩特急 大家點解 實唔實行到

如果港鐵學日本仔鐵路咁玩特急 大家會唔會被多d支持。

例如每小時有一班 由上水粉嶺直去九龍塘之後既站

1999

你有咁多條軌咩？

冇乜用
會俾前面部各停列車頂住

地方咁細洗撚玩特急咩

其實ok 荃灣去中環剩停荔景 東鐵北中剩停沙田大圍

夠唔夠軌道先

理論上東鐵都仲有機會可以，大埔墟、火炭、沙田、旺角、紅磡幾個站都有幾個月台可以調動下

實際上，你一提出呢樣嘢，住係特急不停站附近嘅市民/議員就會即刻出嚟屌到仆街

得火車可以，地鐵西鐵馬鐵都係得一條軌，點讓車

東鐵好撚慘架啦，又要就直通車，又要限速，仲要搞埋特急，不如接埋佢啦

先唔計基建軌道月台問題

人地日本仔有特急嘅線係要同local train各停夾埋時間
俾人喺特定站轉local train去中途細站

香港條條都山手線咁 站站大站 飛得啲乜

係現有火車鐵路下面掘多條地鐵

唔駛特急，玩下直通都好爽
彩虹綠線東隊直通港島線
西面就直通紅線到中環

條件上除左東鐵綫，其它全部都唔洗諗
（無一定數量的待避線）
再者香港人好撚麻煩，當由上水開直達九龍塘紅磡，大埔粉嶺班人就會嘈點解佢地無呢個服務，班議員又會走出黎搞爭取，轉個頭就話要加停大圍沙田，倒不如唔搞好過搞。
又要再諗d人見車就上，自己上錯車又投訴你一輪。

人地起個時已經有咁既計劃

每日150個蝗， 整多十條特急都無撚用

要搞特急 好多時要多過2條軌道

有條件搞
一係東鐵 好多部份都有 額外軌道
一條東涌線

其餘好像荃灣，港島

又或者學
上海搞磁浮

龍陽去浦東 300km/h

到時一定有好多傻西上錯車 中途跳車

又唔見佢地嘈當年羅湖快車